【天鴿襲港】片段 ! 紅磡豪宅吊船「吊吊揈」

「天鴿」襲況帶來狂風暴雨，有網民於紅磡拍攝到豪宅「昇御門」有吊船「吊吊揈」，吊船不時撞向低層一個住宅單位，該單位玻璃窗更懷疑被吊船撞爛，單位內一些疑似窗簾布的布條被扯向窗外。

網民見到片段均嚇一跳，質疑管理公司明知打風，為何仍放置吊船，或者不將吊船穩固，形容情況危險。有網民指「撞一嘢唔死都重傷啦」。

不能説的秘密？

poor guy